廿幾年前許志安已經有鋪賓妹癮

燒敬騰 黎架

燒莖騰